título cinco da convenção coletiva de consumo artigo cento e sete as entidades civis de consumidores e as associações de fornecedores ou sindicatos de categoria econômica podem regular por convenção escrita relações de consumo que tenham por objeto estabelecer condições relativas ao preço à qualidade à quantidade à garantia e características de produtos e serviços
